Division會唔會係史上hit得最快又死得最快既game

最近1.6更新完，又多左人流食回頭草

1.6更新完好多野玩

hit咗一日？

有hit過咩

diablo3先係

人生其中一樣污點就係買左隻division

一開頭inferno真係勁有挑戰性 之後無埋auction house勁無癮打裝

E家出得太複雜 等出4算

no man sky?

重浪費左兩個星期上 lv30...

我覺得隻game還好啦

只係唔值3A大作個價

我都係， 垃圾驚

呢個未出就吹到宇宙最強，出咗就俾人屌返上大空

2日就30既game 你仲要兩星期

8v8
真係打到火都黎

買完玩左都唔知有冇20分鐘

好似都無一星期
Steam依家又跌返落5千人
人在哪

放左

吹太大無料的話 下場通常死得好慘

個d唔叫hit 過

其實有Friends一齊玩都唔差嘅 至少我都打到白金 係由大使館開始喪洗萬物平衡M1A再加之後獵隼BUG加DZ穿牆殺人先搞到極速收皮 你嗰陣唔一齊戇鳩鳩洗獵隼跟本無得玩

利申：無洗，太撚悶，就係嗰陣棄Game

無知唔值得自豪
嗰期周圍都講拯救紐約講左兩星期

好似真係hit左一個月都唔夠

嗰期真係勁heat
炒到好似仁王咁
一game難求
啲人週圍撲隻齊四個特典
限定手錶版七百炒到上二千幾銀
就算依家隻錶個價都企硬

到底衰咩
本身心郁郁想買
最強冇左回事

有冇人試玩咗ghost recon beta?
有咩評語?
我成日想試但冇時間

不停用bug刷裝
刷到悶
正常玩任務又係不停重複冇變化
雖然聽講好玩左
但係已經冇哂人玩

UBISOFT 呢類GAME都出左好多...
真係唔駛玩

呢排試下Horizon Zero Dawn好過

Btw其實個故事係咪已經爛咗尾

話係垃圾果班人其實玩左幾耐

唔洗返工咩dl

同frd 玩包剪揼都好玩啦

最近改版完開始聊返D fd玩 好好玩

PKM GO?

無時間 無fd一齊玩就唔好試了
玩成晚d模式都一樣
一個人玩好快悶

悶，又唔開多d地圖

相見好同住難, 有時朋友嘻嘻哈哈見面whatsapp講下game就算, 真係一齊組隊分分去到尾反晒面

gr beta真係趕客, 感覺仲衰過division

感覺就係 Far Cry: The Ghost Division

個個都話要去紐約做特工

no man sky ?

如果連隻game出左之後既hit，
其實no man sky可以話係冇hit過，一出就比人屌

完全同意

No man sky唔同，係純粹有話題，同埋外國比較hit
division個陣成個friend list啲人都係做紐約特工

Update完多左咩玩？
玩ps4版

1） 八人對八人 功城鬥高分
2）第四個獵隼任務
3）多左三個任務有難度'傳奇'
4）多左橙色新裝新槍

嗰陣暗區咁撚多外掛玩條撚咩

overwatch 買完打左3 場

日日都lag又多bug間唔中入game已見死城 小貓3幾隻

最主要上到3.0後又lag又多左bug原本2.0都少左班人 每次一更新又少一班

買返嚟到依家都未撚拆